開左人生第一張信用卡巧Kai先

有冇人都開左 Tap n Go拍住賞ge卡呢